(u'Der', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'24', u'O', u'B-MISC')
(u'Bosman-arrest', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Blatter', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Beckenbauer', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Bayern', u'B-ORG', u'I-LOC')
(u'M\xfcnchen', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Van', u'B-PER', u'O')
(u'Osterloh', u'B-PER', u'O')
(u'Davenport', u'I-PER', u'B-PER')
(u'US', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Open', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Clijsters', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Monami-Van', u'B-PER', u'I-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'US', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Open', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Clijsters', u'B-PER', u'I-PER')
(u'LDP', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Coplo', u'B-PER', u'I-PER')
(u"D'Hoop", u'I-PER', u'B-ORG')
(u'FGTB', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Poortere', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Poortere', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Coplo', u'B-PER', u'I-PER')
(u'LDP', u'B-ORG', u'B-PER')
(u"D'Hoop", u'B-PER', u'B-ORG')
(u'De', u'B-MISC', u'O')
(u'Morgen', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'Arbeiders', u'O', u'B-MISC')
(u'Domo', u'B-ORG', u'O')
(u'LDP', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Poortere', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'LDP', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Balsan', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Balsan', u'B-ORG', u'I-PER')
(u"LDP's", u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Ch\xe2teauroux', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Moeskroen', u'B-LOC', u'O')
(u'LDP', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Domo', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Louis', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'De', u'I-ORG', u'O')
(u'Poortere', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'LDP', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Moeskroen', u'B-LOC', u'O')
(u'Domo', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Europese', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Centrale', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Bank', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Europese', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Centrale', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Bank', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Scenario', u'O', u'B-PER')
(u'Louis', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'De', u'I-ORG', u'O')
(u'Poortere', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Center', u'B-ORG', u'I-LOC')
(u'Parcs', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'De', u'B-MISC', u'O')
(u'Morgen', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Wargnier', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Coninx', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'Doyle', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Bross\xe9', u'I-PER', u'B-PER')
(u'T.', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Shakespeare', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Titus', u'B-PER', u'B-MISC')
(u'Andronicus', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Gothen', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Taymor', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Disney-tekenfilm', u'B-MISC', u'O')
(u'The', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Lion', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'King', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'Titus', u'B-PER', u'B-MISC')
(u'Lavinia', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Laura', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Tamora', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Gothen', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Tamora', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Jessica', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Lange', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Cumming', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'Hans', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Zimmer', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'in', u'I-MISC', u'O')
(u'Concert', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'Taymor', u'B-PER', u'O')
(u'Goldenthal', u'B-PER', u'I-LOC')
(u'Kuipke', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'van', u'I-LOC', u'O')
(u'Gent', u'I-LOC', u'B-LOC')
(u'Shakespeare-verfilming', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Taymor', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'27ste', u'B-MISC', u'O')
(u'Internationaal', u'I-MISC', u'O')
(u'Filmfestival', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'van', u'I-MISC', u'O')
(u'Gent', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Gladiator', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'The', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Lion', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'King', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'Rainman', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'The', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Thin', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'Red', u'I-MISC', u'B-ORG')
(u'Line', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'Driving', u'B-MISC', u'O')
(u'Miss', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'Daisy', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'Peacemaker', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'True', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Romance', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Prince', u'B-MISC', u'O')
(u'of', u'I-MISC', u'O')
(u'Egypt', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Elliot', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Goldenthal', u'I-PER', u'I-LOC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Vlaams', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Centra', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'voor', u'I-MISC', u'O')
(u'Vlaams', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Vanderpoorten', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Beroepssecundair', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Onderwijs', u'I-MISC', u'B-ORG')
(u'BSO', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'de', u'I-PER', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'ICG', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Internet', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Capital', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Sun', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Micro', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'De', u'I-ORG', u'O')
(u'Maertelaere', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'De', u'B-MISC', u'O')
(u'Morgen', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'Wilt', u'O', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Javier', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Pom\xe9s', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Europese', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Baskischtalige', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Rupo', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Di', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Rupo', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Rupo', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Rupo', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Di', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Rupo', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Rupo', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Di', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Rupo', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Rupo', u'I-PER', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Rupo', u'I-PER', u'B-PER')
(u'S', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'&', u'I-ORG', u'O')
(u'N', u'I-ORG', u'O')
(u'Center', u'B-ORG', u'I-LOC')
(u'Parcs', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'Peer', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Lommel', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Center', u'B-ORG', u'I-LOC')
(u'Parcs', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'Center', u'B-ORG', u'I-LOC')
(u'Parcs', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'DB', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Capital', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Scottish', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'&', u'I-ORG', u'O')
(u'Newcastle', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Center', u'B-ORG', u'I-LOC')
(u'Parcs', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'Gran', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Dorado', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Pierre', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'et', u'I-ORG', u'O')
(u'Vacances', u'I-ORG', u'I-MISC')
(u'Center', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Parcs', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'S', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'&', u'I-ORG', u'O')
(u'N.', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Derksen', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Scottish', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'&', u'I-ORG', u'O')
(u'Newcastle', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'S', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'&', u'I-ORG', u'O')
(u'N', u'I-ORG', u'O')
(u'Pierre', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'et', u'I-ORG', u'O')
(u'Vacances', u'I-ORG', u'I-MISC')
(u'DB', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Capital', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Partners', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'Deutsche', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Bank', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'S', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'&', u'I-ORG', u'O')
(u'N', u'I-ORG', u'O')
(u'S', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'&', u'I-ORG', u'O')
(u'N', u'I-ORG', u'O')
(u'Pontins', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'De', u'B-MISC', u'O')
(u'Morgen', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'Manor', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Parcs', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'Pierre', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'et', u'I-ORG', u'O')
(u'Vacances', u'I-ORG', u'I-MISC')
(u'Center', u'B-ORG', u'I-LOC')
(u'Parcs', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'Kronenbourg', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Danone', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Toerisme', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'ROB-tv', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'ROB-tv', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'KORT', u'O', u'B-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Economie', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Gabri\xebls', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Lagast', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Het', u'B-MISC', u'O')
(u'Werklozen', u'O', u'B-MISC')
(u'Biarritz', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Dua', u'I-PER', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Economie', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Picqu\xe9', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Luxemburg', u'B-LOC', u'I-LOC')
(u'Europese', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Lanotte', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'CL', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Kamerlid', u'O', u'B-PER')
(u'Leterme', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Reynders', u'B-PER', u'O')
(u'Reynders', u'B-PER', u'O')
(u'Brugge-speler', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Milan', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Lesnjak', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Zedelgem', u'B-LOC', u'I-LOC')
(u'Mortsel', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Redoute', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Edmond', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Thieffrylaan', u'I-LOC', u'B-MISC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Terkamerenbos', u'B-LOC', u'I-MISC')
(u'Het', u'B-MISC', u'O')
(u'Mortsel', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Speelplein', u'O', u'B-LOC')
(u'Golf', u'I-MISC', u'B-ORG')
(u'dealer', u'O', u'I-PER')
(u'Dieven', u'O', u'B-ORG')
(u'Lesnjak', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Duffel', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Huisvesting', u'B-ORG', u'O')
(u'Woonnet', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Vlaamse', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Huisvestingsmaatschapij', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'VHM', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Woonnet', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Het', u'B-MISC', u'O')
(u'Woonnet', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'VHM', u'B-ORG', u'B-PER')
(u"SHM's", u'O', u'B-ORG')
(u"SKV's", u'O', u'B-ORG')
(u'Woonnet', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Besix', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Belgische', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Betonmaatschappij', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'St\xe9phanne', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Smithkline', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Beecham', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'IBt', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Trends', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Dumolin', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Ruzie', u'O', u'B-PER')
(u'baron', u'I-PER', u'O')
(u'De', u'I-PER', u'O')
(u'Meester', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Leuven', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'voor', u'I-ORG', u'O')
(u'Belgische', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Ruzie', u'O', u'B-PER')
(u'Dumolin', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Besix', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Trends', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'BBM', u'B-ORG', u'O')
(u'Besix', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'De', u'B-MISC', u'O')
(u'Morgen', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'Dumolin', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Tytgadt', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Stulemeijer', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Partners', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'Besix', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Zeeuws-', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Boezinge', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Natuurreservaten', u'B-ORG', u'O')
(u'Universiteit', u'B-ORG', u'I-ORG')
(u'Antwerpen', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Ruca', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'De', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Wielewaal', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Het', u'B-MISC', u'O')
(u'Boezinge', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Boezinge-dorp', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Boezinge', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Lanotte', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'Begroting', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Lanotte', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'Lanotte', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'De', u'I-PER', u'O')
(u'State', u'B-MISC', u'I-ORG')
(u'of', u'I-MISC', u'O')
(u'Union', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Hoogervorst', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Vande', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Lanotte', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'Vande', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Lanotte', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'UMTS-veiling', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Belgrado', u'B-LOC', u'O')
(u'Kosovo', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Joegoslavi\xeb-Tribunaal', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Kosovo', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Kosovo', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Milosevic', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Kosovo', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Kosovo', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Sainovic', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Kosovo', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Kosovo', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Kosovo', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Gorica', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Gajevic', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Kosovo', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Verenigde', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Kosovo', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Joegoslavi\xeb-Tribunaal', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'VSK', u'B-ORG', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Kinderrechtencommissariaat', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'VSK', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'VSK', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'VSK', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Vlaamse', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Scholierenkoepel', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'VSK', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Vlaamse', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Scholierenkoepel', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'VSK', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'UMTS-capaciteit', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Goossens', u'B-PER', u'O')
(u'UMTS', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'De', u'B-MISC', u'O')
(u'Morgen', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Mobile', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Goossens', u'B-PER', u'I-PER')
(u'UMTS-licentie', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'UMTS', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'UMTS', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Mobile', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'UMTS', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'UMTS', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'UMTS', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Goossens', u'B-PER', u'O')
(u'UMTS', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Vodafone', u'B-ORG', u'I-LOC')
(u'Mobile', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Krabb\xe9', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Het', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Nijenhuis', u'I-LOC', u'B-PER')
(u'Heino', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'The', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Discovery', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'of', u'I-MISC', u'O')
(u'Heaven', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'De', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'van', u'I-MISC', u'O')
(u'de', u'I-MISC', u'O')
(u'Hemel', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'De', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'van', u'I-MISC', u'O')
(u'de', u'I-MISC', u'O')
(u'Hemel', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'Mulisch', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Krabb\xe9', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Left', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Twee', u'B-MISC', u'O')
(u'Koffers', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'Vol', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Krabb\xe9', u'I-PER', u'B-PER')
(u'T.', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Mozes', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Mulisch', u'B-PER', u'I-PER')
(u'De', u'B-MISC', u'O')
(u'Aanslag', u'I-MISC', u'O')
(u'Fons', u'B-PER', u'B-MISC')
(u'Rademakers', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Hoogste', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Tijd', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'Twee', u'B-MISC', u'O')
(u'vrouwen', u'I-MISC', u'O')
(u'Sluizer', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Stephen', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Fry', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Oscar', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Wilde-film', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Mulisch', u'B-PER', u'I-PER')
(u'GIB', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Real', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'EVS', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Quick', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'GIB', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'GIB', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Paribas', u'I-ORG', u'O')
(u'Ion', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Beam', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Applications', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'Systemat', u'B-ORG', u'I-ORG')
(u'De', u'B-MISC', u'O')
(u'Morgen', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'Cobepa', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Paribas', u'I-ORG', u'O')
(u'Cobepa', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'GIB-waarde', u'B-MISC', u'O')
(u'Fidelity', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Defeyt', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Commissie', u'B-ORG', u'I-ORG')
(u'Brys', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Ruzie', u'O', u'B-PER')
(u'De', u'B-MISC', u'O')
(u'Morgen', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Haemers', u'B-PER', u'I-PER')
(u'RUCA-universiteit', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Want', u'O', u'I-ORG')
(u'Sascha', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Het', u'B-MISC', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Far', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'West', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'Crew', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Bobohill', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Soundsystem', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Fiji', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Sound', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Zion', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Train', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'Soundsystem', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Hove', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'live', u'I-MISC', u'O')
(u'Hove', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'live', u'I-MISC', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Hove', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Hove', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'live', u'I-MISC', u'O')
(u'Humb', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Starflam', u'B-ORG', u'O')
(u'Mad', u'B-PER', u'B-MISC')
(u'Professor', u'I-PER', u'O')
(u'Think', u'B-ORG', u'O')
(u'of', u'I-ORG', u'O')
(u'One', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Marrakech', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Emballages', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Ensemble', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Orishas', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Dibango', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Dirty', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Beatniks', u'I-ORG', u'I-MISC')
(u'Critici', u'O', u'B-MISC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Euro', u'O', u'B-MISC')
(u'De', u'B-MISC', u'O')
(u'Morgen', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'Noels', u'I-PER', u'O')
(u'Petercam', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Gustav-Adolf', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Horn', u'I-PER', u'B-PER')
(u'DIW', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Instituut', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Europese', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Centrale', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Bank', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Aung', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'San', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Aung', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Sans', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'Dalla', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Democratie', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Liga', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Dalla', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Aung', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'San', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Suu', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Kyi', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Dalla', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Aung', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'San', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Daw', u'B-PER', u'I-MISC')
(u'Suu', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Kyi', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Dalla', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Birma', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Aung', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'San', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Aung', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'San', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Laos', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Daw', u'B-PER', u'I-MISC')
(u'Suu', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Kyi', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Sarpachaun-buurt', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Brit', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Aris', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'Birma', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Democratie', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Liga', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Aung', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'San', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Nasa', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'van', u'I-MISC', u'O')
(u'Veneti\xeb', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Space', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Cowboys', u'I-MISC', u'B-ORG')
(u'Eastwood', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Sharon', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Stone', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Gouden', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Leeuw', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'Grazie', u'O', u'B-PER')
(u'for', u'O', u'I-ORG')
(u'Leone', u'B-LOC', u'I-MISC')
(u'Eastwood', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Leone', u'I-PER', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Space', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Cowboys', u'I-MISC', u'B-ORG')
(u'Koersk', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Nasa', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Space', u'B-LOC', u'I-MISC')
(u'Houston', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Filmfestival', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'van', u'I-MISC', u'O')
(u'Veneti\xeb', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Clint', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Eastwoods', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Space', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Cowboys', u'I-MISC', u'B-ORG')
(u'Argwaan', u'O', u'B-MISC')
(u'Cowboys', u'I-MISC', u'B-ORG')
(u'T.', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Team', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Daedalus', u'I-ORG', u'I-MISC')
(u'The', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'China', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Syndrome', u'I-MISC', u'B-ORG')
(u'Three', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Mile', u'I-LOC', u'B-LOC')
(u'Harrisburg', u'B-LOC', u'I-LOC')
(u'Ostankino-toren', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Nasa', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Ikon', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Nasa', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Space', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Cowboys', u'I-MISC', u'B-ORG')
(u'Eastwood', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'57ste', u'B-MISC', u'O')
(u'Filmfestival', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'van', u'I-MISC', u'O')
(u'Veneti\xeb', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Corvin', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Eastwood', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Ikon', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Skylab-satelliet', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Cowboys', u'I-MISC', u'B-ORG')
(u'Eastwood', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Lee', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Sutherland', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Vandewalle', u'B-PER', u'I-PER')
(u'ING', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Luxemburg', u'B-LOC', u'I-LOC')
(u'Vandewalle', u'B-PER', u'O')
(u'Mensen', u'B-MISC', u'O')
(u'Werk', u'O', u'B-MISC')
(u'Vandewalle', u'B-PER', u'O')
(u'ING', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'ING', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'ING-groep', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'De', u'B-MISC', u'O')
(u'Morgen', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Nederlanden', u'I-ORG', u'I-LOC')
(u'Postbank', u'B-ORG', u'O')
(u'Vandewalle', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Tilmant', u'I-PER', u'I-ORG')
(u'ING', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'El-Guerrouj', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Solberg-Hattestad', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Leenaerts', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Van', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'Damme', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'Hicham', u'B-PER', u'I-PER')
(u'El-Guerrouj', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Solberg-Hattestad', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'Tatiana', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Kotova', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Golden', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'League-meeting', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Golden', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Golden', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Golden', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'League-meeting', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Gail', u'B-PER', u'I-MISC')
(u'Van', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'Damme', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'Oslo', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Monte', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Carlo', u'I-LOC', u'B-PER')
(u'Golden', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Sydney', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Atletiek', u'O', u'B-LOC')
(u'Johnson', u'I-PER', u'B-PER')
(u'PG', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Goris', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'Milieu-inspectie', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Milieu-inspectie', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Vlaamse', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Milieuhandhavingsrapport', u'B-MISC', u'I-ORG')
(u'Milieu-inspectie', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Coca', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Cola-crisis', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Coca', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Cola-incident', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Milieu-inspectie', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'PCB', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Milieu-inspectie', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Het', u'B-MISC', u'O')
(u'Ca\xefro', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Arafat', u'B-PER', u'B-MISC')
(u'Isra\xebl', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Jeruzalem', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Ehud', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Olmert', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Jeruzalem', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Isra\xebl', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Palestijnen', u'B-MISC', u'I-LOC')
(u'Jeruzalem', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Jeruzalem', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Likoed', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Arafat', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Ehud', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Barak', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Isra\xebl', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Palestijnen', u'B-MISC', u'I-LOC')
(u'Jeruzalem', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Palestijnen', u'B-MISC', u'I-LOC')
(u'Isra\xebl', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Likoed-partij', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Isra\xebl', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Palestijnen', u'B-MISC', u'I-LOC')
(u'Palestijnse', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Bevrijdingsbeweging', u'I-ORG', u'I-MISC')
(u'PLO', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Isra\xebl', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Saath', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Verenigde', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Palestijnen', u'B-MISC', u'I-LOC')
(u'Isra\xebl', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Jeruzalem', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Amr', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Moussa', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'Clinton', u'I-PER', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Jakarta', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Habibie', u'B-PER', u'I-LOC')
(u'Soeharto', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Soeharto', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Orde', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u"Soeharto's", u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Soeharto', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Hang', u'O', u'B-PER')
(u'Soeharto', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Bus', u'O', u'I-PER')
(u'Maariv', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Vlaamse', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Franse', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Dienst', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'voor', u'I-ORG', u'O')
(u'de', u'I-ORG', u'O')
(u'van', u'I-ORG', u'O')
(u'Luchtvaartongevallen', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'BEA', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Concorde', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Concorde', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Chabert', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Beersheba', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Kanaaltunnel', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'Zeebrugge', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Kanaaltunnel', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'Cherbourg', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Duinkerke', u'B-LOC', u'I-MISC')
(u'Europese', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Kanaaltunnel', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Glavany', u'I-PER', u'I-ORG')
(u'Ochtends', u'O', u'B-MISC')
(u'Kanaaltunnel', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'P', u'B-ORG', u'O')
(u'&', u'I-ORG', u'O')
(u'O-Stena', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'Line', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Galvany', u'I-PER', u'I-LOC')
(u'Galvany', u'B-PER', u'I-LOC')
(u'Fauchet', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Fonsnylaan', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Kuringen', u'B-LOC', u'O')
(u'Halle-Ath', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Bouding', u'B-PER', u'O')
(u'Schouppe', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Criminaliteit', u'O', u'I-PER')
(u'Claus', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Denise', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'den', u'I-PER', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Nieuwe', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'Gazet', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'Bertels', u'B-PER', u'I-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Zondag', u'B-ORG', u'O')
(u'Regionale', u'B-ORG', u'O')
(u'Uitgeversgroep', u'I-ORG', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'De', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Persgroep-dochter', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Hoste', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'Zondag', u'B-ORG', u'O')
(u'Bertels', u'B-PER', u'I-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Antwerps', u'B-MISC', u'O')
(u'Het', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Laatste', u'I-ORG', u'I-MISC')
(u'Nieuws', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Partijen', u'O', u'I-PER')
(u'Jef', u'B-PER', u'I-MISC')
(u'Geysels', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Goossens', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Grote', u'O', u'B-MISC')
(u'De', u'B-MISC', u'O')
(u'Morgen', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'Interzonaal', u'O', u'B-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'der', u'I-PER', u'O')
(u'Vlist', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Eurosport', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Eurosport', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Van', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Vlist', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Eurosport', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Sydney', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'pan-Europese', u'B-MISC', u'O')
(u'Eurosport', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Eurosport', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Eurosport', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Van', u'B-PER', u'I-PER')
(u'der', u'I-PER', u'O')
(u'Vlist', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Eurosport', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'der', u'I-PER', u'O')
(u'Vlist', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Eurosport', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Eurosport', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Fraenen', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Iveka', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'en', u'I-ORG', u'O')
(u'Telekempo', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'De', u'B-MISC', u'O')
(u'Volders', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'Toneelgroep', u'B-ORG', u'I-ORG')
(u'Ceremonia', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Vlaamse', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Diep', u'B-MISC', u'O')
(u'in', u'I-MISC', u'O')
(u'het', u'I-MISC', u'O')
(u'bos', u'I-MISC', u'O')
(u'Stemmen', u'O', u'I-MISC')
(u'Theaterfestival', u'B-MISC', u'O')
(u'Thersitesprijs', u'B-MISC', u'O')
(u'ter', u'I-ORG', u'O')
(u'Bevordering', u'I-ORG', u'I-MISC')
(u'van', u'I-ORG', u'O')
(u'de', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'Theaterkritiek', u'I-ORG', u'O')
(u'Ceremonia', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Ceremonia', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Kakkerlakken', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'PA', u'B-PER', u'O')
(u'deSingel', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Regent', u'B-MISC', u'O')
(u'en', u'I-MISC', u'O')
(u'regentes', u'I-MISC', u'O')
(u'Diep', u'B-MISC', u'O')
(u'in', u'I-MISC', u'O')
(u'het', u'I-MISC', u'O')
(u'bos', u'I-MISC', u'O')
(u'Het', u'B-ORG', u'O')
(u'muziek', u'I-ORG', u'O')
(u'Harst', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Diep', u'B-MISC', u'O')
(u'in', u'I-MISC', u'O')
(u'het', u'I-MISC', u'O')
(u'bos', u'I-MISC', u'O')
(u'Het', u'B-ORG', u'O')
(u'muziek', u'I-ORG', u'O')
(u'Ceremonia', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Regent', u'B-MISC', u'O')
(u'en', u'I-MISC', u'O')
(u'regentes', u'I-MISC', u'O')
(u'Toneelgroep', u'B-ORG', u'I-ORG')
(u'Ceremonia', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Lod', u'B-ORG', u'I-ORG')
(u'Gentenaar', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Ceremonia', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Critici', u'O', u'B-MISC')
(u'De', u'I-PER', u'O')
(u'De', u'B-PER', u'O')
(u'De', u'I-PER', u'O')
(u'Kakkerlakken', u'B-MISC', u'O')
(u'Vadria', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'De', u'B-PER', u'O')
(u'Van', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Harst', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Victoria', u'B-LOC', u'I-LOC')
(u'Ceremonia', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'PA', u'B-PER', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Thersitesprijs', u'B-MISC', u'O')
(u'Theaterfestival', u'B-MISC', u'O')
(u'De', u'B-PER', u'O')
(u'Diep', u'B-MISC', u'O')
(u'in', u'I-MISC', u'O')
(u'het', u'I-MISC', u'O')
(u'bos', u'I-MISC', u'O')
(u'deSingel', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'De', u'B-PER', u'I-PER')
(u'TSO', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Oh', u'O', u'I-MISC')
(u'Vlaams', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Begrijp', u'O', u'B-LOC')
(u'Vanderpoorten', u'I-PER', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'2000', u'O', u'I-MISC')
(u'Tijdens', u'O', u'I-PER')
(u'Vlaamse', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Interuniversitaire', u'I-ORG', u'O')
(u'Voor', u'B-MISC', u'O')
(u'de', u'I-MISC', u'O')
(u'dag', u'I-MISC', u'O')
(u'Bisschop', u'I-PER', u'I-MISC')
(u'De', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Belegger', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'Paepen', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Actueel', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'De', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Wandelgangen', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'Voor', u'B-MISC', u'O')
(u'de', u'I-MISC', u'O')
(u'dag', u'I-MISC', u'O')
(u'Voor', u'B-MISC', u'O')
(u'de', u'I-MISC', u'O')
(u'dag', u'I-MISC', u'O')
(u'Bouveroux', u'I-PER', u'I-LOC')
(u'Voor', u'B-MISC', u'O')
(u'de', u'I-MISC', u'O')
(u'dag', u'I-MISC', u'O')
(u'Voor', u'B-MISC', u'O')
(u'de', u'I-MISC', u'O')
(u'dag', u'I-MISC', u'O')
(u'1', u'I-ORG', u'O')
(u'Voor', u'B-MISC', u'O')
(u'de', u'I-MISC', u'O')
(u'dag', u'I-MISC', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'2000', u'O', u'I-MISC')
(u'Leemans', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Gelijke', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Kansen', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'de', u'I-PER', u'O')
(u'Wilde', u'I-PER', u'O')
(u'De', u'B-LOC', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Cleuvenbergen', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Vlaams', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'2000', u'O', u'I-MISC')
(u'2000', u'O', u'I-MISC')
(u'Grouwels', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Zeven', u'O', u'I-MISC')
(u'2000', u'O', u'I-MISC')
(u'2000', u'O', u'I-MISC')
(u'Moskovskii', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Novosti', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Michail', u'B-PER', u'I-MISC')
(u'Gorbatsjov', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Komsomolskaja', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Pravda', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Koersk', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Ostankino-toren', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Ostankino', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Ostankino', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Cine', u'B-MISC', u'I-LOC')
(u'Soiree', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Hautekiet', u'I-PER', u'O')
(u'Workshops', u'O', u'I-ORG')
(u'De', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Cinema', u'I-LOC', u'B-ORG')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Barman', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'De', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Cinema', u'I-LOC', u'B-ORG')
(u'dEUS', u'B-ORG', u'I-LOC')
(u'Dewaele', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'Beckenbauer', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Woody', u'B-PER', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Cole', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Porter', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Van', u'O', u'I-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Robbie', u'B-PER', u'B-MISC')
(u'Strombeek', u'B-LOC', u'O')
(u'Cercle', u'B-ORG', u'O')
(u'Brugge', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Heusden', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Luik', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Tienen', u'B-LOC', u'O')
(u'Hekelgem', u'B-LOC', u'I-LOC')
(u'Molenbeek', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Dessel', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Tienen', u'B-LOC', u'O')
(u'Deinze', u'B-LOC', u'O')
(u'Dessel', u'B-ORG', u'O')
(u'Maasland2', u'B-ORG', u'O')
(u'Luik', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Bergen', u'B-LOC', u'O')
(u'Lommel', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Bergen', u'B-LOC', u'O')
(u'Heusden', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Molenbeek', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Maasland', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Ingelmunster', u'B-LOC', u'O')
(u'Deinze', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Cercle', u'B-ORG', u'O')
(u'Brugge', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Lommel', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Strombeek', u'B-LOC', u'O')
(u'Maasland', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Ingelmunster', u'B-LOC', u'O')
(u'Leuven', u'B-LOC', u'O')
(u'SS', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'V.', u'I-PER', u'B-PER')
(u'V.', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Het', u'B-MISC', u'O')
(u'Jacobs', u'I-PER', u'B-PER')
(u'V.', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Eindhoven', u'B-LOC', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'V.', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Somers', u'I-PER', u'I-ORG')
(u'Internationaal', u'B-ORG', u'O')
(u'Olympisch', u'I-ORG', u'O')
(u'Comit\xe9', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Spelen', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Bloedtests', u'O', u'B-MISC')
(u'Grieks', u'B-MISC', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Athene', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Eigen', u'I-PER', u'O')
(u'Ambtenaren', u'O', u'I-MISC')
(u'Nicaragua', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Nigeria', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Transparency', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'International', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'TI', u'B-ORG', u'O')
(u'van', u'I-MISC', u'O')
(u'Corruptie', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'Perceptie', u'I-MISC', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Transparency', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'TI', u'B-ORG', u'O')
(u'voor', u'I-ORG', u'O')
(u'reproductieve', u'I-ORG', u'O')
(u'geneeskunde', u'I-ORG', u'O')
(u'VUB', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Journal', u'B-ORG', u'I-ORG')
(u'of', u'I-ORG', u'O')
(u'Human', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Reproduction', u'I-ORG', u'I-LOC')
(u'KID', u'B-MISC', u'I-ORG')
(u'KID', u'B-MISC', u'I-ORG')
(u'Het', u'B-MISC', u'O')
(u'Journal', u'B-ORG', u'I-ORG')
(u'of', u'I-ORG', u'O')
(u'Human', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Reproduction', u'I-ORG', u'I-LOC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'derden', u'O', u'I-PER')
(u'derden', u'O', u'I-PER')
(u'KID', u'B-MISC', u'I-ORG')
(u'KID', u'B-MISC', u'I-ORG')
(u'Surrey', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'KID', u'B-MISC', u'I-ORG')
(u'KID', u'B-MISC', u'I-ORG')
(u'VUB', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Mercury', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Salvador', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Bahia', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Sol', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'da', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'liberdade', u'I-MISC', u'O')
(u'Camping', u'B-MISC', u'O')
(u'Casablanca', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'1', u'I-ORG', u'O')
(u'Centrum', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'van', u'I-LOC', u'O')
(u'Brussel', u'I-LOC', u'B-LOC')
(u'2000', u'I-LOC', u'I-MISC')
(u'Schrijvers', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'in', u'I-MISC', u'O')
(u'steden', u'I-MISC', u'O')
(u'Doyle', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'De', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Quiz', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'van', u'I-MISC', u'O')
(u'de', u'I-MISC', u'O')
(u'Eeuw', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'World', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Music', u'I-MISC', u'I-LOC')
(u'The', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Commitments', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'The', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Snapper', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'The', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Van', u'I-MISC', u'I-PER')
(u"L'amour", u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'de', u'I-MISC', u'O')
(u'loin', u'I-MISC', u'O')
(u'Kaija', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Saariaho', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Amin', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Maalouf', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Voor', u'B-MISC', u'O')
(u'de', u'I-MISC', u'O')
(u'dag', u'I-MISC', u'O')
(u'1', u'I-ORG', u'O')
(u'de', u'I-MISC', u'O')
(u'Flandre', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'Markante', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Vrouwenroute', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'1', u'I-ORG', u'O')
(u'De', u'B-MISC', u'O')
(u'Kunstberg', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'3', u'I-ORG', u'O')
(u'De', u'B-MISC', u'O')
(u'Zomerzuidkant', u'I-MISC', u'O')
(u'1', u'I-ORG', u'O')
(u'Voor', u'B-MISC', u'O')
(u'de', u'I-MISC', u'O')
(u'dag', u'I-MISC', u'O')
(u'1', u'I-ORG', u'O')
(u'Camping', u'B-MISC', u'O')
(u'Casablanca', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Scofield', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Wallonie-Bruxelles', u'I-LOC', u'B-MISC')
(u'Les', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'premiers', u'I-MISC', u'O')
(u'et', u'I-MISC', u'O')
(u'les', u'I-MISC', u'O')
(u'derniers', u'I-MISC', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Adriano', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Afrikaan', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Niger', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'WADA', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Sydney', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'2000', u'O', u'I-MISC')
(u'Sydney', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Spelen', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Spelen', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Spelen', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Australisch', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Olympisch', u'I-ORG', u'O')
(u'Comit\xe9', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Cairns', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Collinelli', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'WADA', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Pound', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Robbie', u'B-PER', u'B-MISC')
(u'Eros-stichting', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Collinelli', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Seksindustrie', u'O', u'B-PER')
(u'Spelen', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Internationaal', u'B-ORG', u'O')
(u'Olympisch', u'I-ORG', u'O')
(u'Comit\xe9', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'King', u'B-PER', u'O')
(u'Spelen', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Sydney', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'WADA', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Spelen', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Sydney', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Gianlucca', u'B-PER', u'O')
(u'Pozzi', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Ruud', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Sjeng', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Schalken', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Lars', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Safin', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Guardiola', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Stefan', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Koubek', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Ignacio', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Norman', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Goldstein', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Pioline', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Sargis', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Sargsian', u'I-PER', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'US', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Open', u'I-MISC', u'O')
(u'Greg', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Rusedski', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Gustafsson', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Grosjean', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Kim', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Boogert', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Sugiyama', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Allison', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Irvin', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Magui', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Serna', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Grande', u'I-PER', u'I-MISC')
(u'Gersi', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Shaughnessy', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Nola', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Arantxa', u'B-PER', u'B-MISC')
(u'Sanchez', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Sonya', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Jeyaseelan', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Jennifer', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Capriati', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Nagyova', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Tauziat', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Alejandra', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Vento', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Amanda', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Coetzer', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Kandarr', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Lee', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Tai', u'O', u'B-PER')
(u'Dawn', u'B-PER', u'I-MISC')
(u'Tatiana', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Kostanic', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Hingis', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Brandi', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Mary', u'B-PER', u'B-MISC')
(u'Pierce', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Magdalena', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Maleeva', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Asagoe', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Schnyder', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Elena', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Dementieva', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Sylvia', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Plischke', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Davenport', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Van', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Lisa', u'B-PER', u'I-MISC')
(u'Raymond', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Dragomir', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Conchita', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Martinez', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Antonia', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Sanchez', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Lorenzo', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Prinosil', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Fromberg', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Bastl', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Voinea', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Hipfl', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Moya', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Tillstrom', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Slava', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Dosedel', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Francisco', u'B-PER', u'I-LOC')
(u'Clavet', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Safin', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Guardiola', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Attila', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Savolt', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Gambill', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Mardy', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Fish', u'I-PER', u'I-MISC')
(u'Agustin', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Calleri', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Kralert', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Henman', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Hewitt', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Boutter', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Novak', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Bryon', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Black', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Vanderhaeghe', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Vanderhaeghe', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Vanderhaeghe', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Vanderhaeghe', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Moeskroen', u'B-LOC', u'O')
(u'Rode', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Boksic', u'B-PER', u'I-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Vanderhaeghe', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Vanderhaeghe', u'B-PER', u'O')
(u'Vanderhaeghe', u'B-PER', u'I-PER')
(u'2002', u'I-MISC', u'O')
(u'der', u'I-PER', u'O')
(u'Elst', u'I-PER', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Deville', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Geur', u'O', u'B-LOC')
(u'Just', u'B-MISC', u'I-LOC')
(u'around', u'I-MISC', u'O')
(u'corner', u'I-MISC', u'O')
(u'Foresight', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Handel', u'B-ORG', u'I-ORG')
(u'en', u'I-ORG', u'O')
(u'Industrie', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'Deville', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Criminelen', u'O', u'I-PER')
(u'Foresight', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Herritarrok', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Herri', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Batasuna', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'Herri', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Batasuna', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'Aznar', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'ETA-doelwit', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'etarras', u'B-MISC', u'O')
(u'Javier', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Pom\xe9s', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Pamplona', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Pom\xe9s', u'B-PER', u'B-MISC')
(u'Javier', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Pom\xe9s', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Baskischtalige', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Europese', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Javier', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Pom\xe9s', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Navarrese', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Volksunie', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'Partido', u'B-ORG', u'I-LOC')
(u'Popular', u'I-ORG', u'I-MISC')
(u'Mar\xeda', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Aznar', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Pamplona', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u"Risico's", u'O', u'B-MISC')
(u'Prodi', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Belfast', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Goede', u'B-MISC', u'I-LOC')
(u'Vrijdag-akkoorden', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Europese', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Manuel', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Zum\xe1rraga', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Ibarretxe', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'ld', u'B-PER', u'O')
(u'ld', u'B-PER', u'O')
(u'Dewael', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Vlaams', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Leraars', u'O', u'B-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'arena', u'O', u'I-MISC')
(u'Nederland', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'TMF', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Ahoy', u'B-LOC', u'I-PER')
(u"TMF's", u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Castelain', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Soete', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'Zillion', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Soete', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'Studio', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Brussel-programma', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Stereokini', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Flanders', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Expo', u'I-LOC', u'B-ORG')
(u"K's", u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Choice', u'I-ORG', u'I-MISC')
(u'Donna', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Ronan', u'B-PER', u'B-MISC')
(u'Keating', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'C', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Milk', u'B-ORG', u'I-ORG')
(u'Inc.', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'TMF', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Awards', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'TMF', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Ronan', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Keating', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Boyzone', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'TMF', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'TMF', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Kimpe', u'I-PER', u'B-PER')
(u'C', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Milk', u'B-ORG', u'I-ORG')
(u'Inc.', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u"K's", u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Choice', u'I-ORG', u'I-MISC')
(u'Ronan', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Keating', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Boyzone', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'TMF', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'De', u'I-PER', u'O')
(u'Kimpe', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Aardbei', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'van', u'I-PER', u'O')
(u'Beervelde', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Appelprinses', u'B-PER', u'B-MISC')
(u'Nationale', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Bakkersfee', u'I-PER', u'I-LOC')
(u'Stereokini', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Goossens', u'B-PER', u'O')
(u'Goossens', u'B-PER', u'I-PER')
(u'IPO', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Goossens', u'B-PER', u'O')
(u'2000', u'O', u'I-MISC')
(u'Goossens', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Putten', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Mobile', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Gelukkig', u'O', u'B-MISC')
(u'Goossens', u'B-PER', u'I-PER')
(u'regering', u'I-MISC', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Goossens', u'B-PER', u'I-PER')
(u'British', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Telecom', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'T\xe9l\xe9com', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'De', u'B-MISC', u'O')
(u'Morgen', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'ADSB-consortium', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Berkenbos', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Engin', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'\xd6zdemir', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Heusden-Zolder', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Het', u'B-MISC', u'O')
(u'Het', u'O', u'B-MISC')
(u"''", u'O', u'B-LOC')
(u'Berkenbos', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Engin', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'\xd6zdemir', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Berkenbos', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Heusden', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Alfons', u'B-PER', u'B-MISC')
(u'Berkenbos', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Berkenbos', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Berkenbos', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Onderwijs', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'in', u'I-MISC', u'O')
(u'Eigen', u'I-MISC', u'O')
(u'Taal', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'en', u'I-MISC', u'O')
(u'Cultuur', u'I-MISC', u'B-ORG')
(u'OETC', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Vanbilsen', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Sydney', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'De', u'I-PER', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Theaterfestival-selectie', u'B-MISC', u'O')
(u'Biedermann', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Van', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Toneel', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Dora', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Van', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'der', u'I-ORG', u'O')
(u'Groen', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Tekst', u'O', u'B-LOC')
(u'Biedermann', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'und', u'I-MISC', u'O')
(u'die', u'I-MISC', u'O')
(u'Frisch', u'I-PER', u'I-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Frisch', u'B-PER', u'I-ORG')
(u'Bal', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'van', u'I-MISC', u'O')
(u'de', u'I-MISC', u'O')
(u'pompiers', u'I-MISC', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Biedermann', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'und', u'I-MISC', u'O')
(u'die', u'I-MISC', u'O')
(u'Andorra', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Biedermann', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Frisch', u'I-PER', u'I-ORG')
(u'Wachter', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Riet', u'I-PER', u'I-MISC')
(u'Eeghem', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Biedermann', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'und', u'I-MISC', u'O')
(u'die', u'I-MISC', u'O')
(u'Ein', u'O', u'I-MISC')
(u'Lehrst\xfcck', u'O', u'I-MISC')
(u'Lehre', u'O', u'I-MISC')
(u'Brecht', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Frisch', u'B-PER', u'I-ORG')
(u'Brecht', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Zwitser', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Frisch', u'B-PER', u'I-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Vlaanderen', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'2002-Merckx', u'I-ORG', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Nice', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Beloften', u'O', u'B-MISC')
(u'Paolini', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Mapei-Quick-Step', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Uefacup', u'B-MISC', u'I-ORG')
(u'Lierse', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Hamilton', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Armstrong', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Hamilton', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'West-Vlaming', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'van', u'I-MISC', u'O')
(u'de', u'I-MISC', u'O')
(u'Toekomst', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'van', u'I-MISC', u'O')
(u'de', u'I-MISC', u'O')
(u'Toekomst', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'Iloc', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Cristina', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Bruyneel', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Lierse-Bordeaux', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Armstrong', u'B-PER', u'I-PER')
(u'2000', u'O', u'I-MISC')
(u'Hobart', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'US', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Open', u'I-MISC', u'O')
(u'US', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Open', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'2000', u'O', u'I-MISC')
(u'Clijsters', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Davenport', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Clijsters', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Van', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Clijsters', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Center', u'B-LOC', u'I-LOC')
(u'Court', u'I-LOC', u'B-PER')
(u'Arthur', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Ashe-stadion', u'I-LOC', u'B-MISC')
(u'Van', u'B-PER', u'O')
(u'Roost-Monami', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Tauziat', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Koernikova', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Tauziat', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Gewoon', u'O', u'I-MISC')
(u'US', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Open', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Osterloh', u'I-PER', u'O')
(u'US', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Open', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Van', u'B-PER', u'I-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'US', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Open', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Labat', u'B-PER', u'I-LOC')
(u'US', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Open', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Fromberg', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Van', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Schnyder', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Asagoe', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Australian', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Open', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Australian', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Open', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Huber', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Hingis', u'I-PER', u'B-PER')
(u'3', u'I-ORG', u'O')
(u'Andriessen', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Hieromtrent', u'B-MISC', u'I-ORG')
(u'op', u'I-MISC', u'O')
(u'zaterdag', u'I-MISC', u'O')
(u'Andriessen', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Radio', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'3-archief', u'I-MISC', u'O')
(u'3', u'I-ORG', u'O')
(u'3', u'I-ORG', u'O')
(u'Brussel', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u',', u'I-MISC', u'O')
(u'Europese', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Cultuurstad', u'I-MISC', u'I-LOC')
(u'3', u'I-ORG', u'O')
(u'Andriessen', u'B-PER', u'I-PER')
(u'volksfeest', u'I-MISC', u'O')
(u'Viva', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Bomma', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Mie', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Katoen', u'I-MISC', u'B-ORG')
(u'Drieklank', u'B-MISC', u'O')
(u'Festivitas', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'populacia', u'I-MISC', u'O')
(u'Bruocsela', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Munt', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Nederlandstalige', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Avermaet', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Tielemans', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Beukelaers', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Greet', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Bekende', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Brusselaars', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'3', u'I-ORG', u'O')
(u'Cultuurhoofdsteden', u'I-MISC', u'I-LOC')
(u'Festivitas', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'populacia', u'I-MISC', u'O')
(u'Bruocsela', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'Hieromtrent', u'B-MISC', u'I-ORG')
(u'3', u'I-ORG', u'O')
(u'Hieromtrent', u'B-MISC', u'O')
(u'3', u'I-ORG', u'O')
(u'3', u'I-ORG', u'O')
(u'Frans', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Hertog', u'B-PER', u'O')
(u'Jan', u'I-PER', u'B-PER')
(u'de', u'I-PER', u'O')
(u'Berneville', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Gery', u'B-PER', u'I-PER')
(u'van', u'I-PER', u'O')
(u'Gherem', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'van', u'I-PER', u'O')
(u'Hongarije', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Viva', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Bomma', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Mie', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Katoen', u'I-MISC', u'B-ORG')
(u'3', u'I-ORG', u'O')
(u'Sternefeld', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Cultuurzender', u'O', u'B-MISC')
(u'Brussel', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Xorret', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Freire', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Morella', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Casero', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Valencia', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Morella', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Bossoni', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Prato', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'van', u'I-MISC', u'O')
(u'Spanje', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'de', u'I-PER', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Remco', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'van', u'I-PER', u'O')
(u'Ven', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Roscioli', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Litouwer', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Rumsas', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Spelen', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Saiz', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Rumsas', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Freire', u'B-PER', u'O')
(u'Van', u'B-PER', u'O')
(u'Traversoni', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Inigo', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Chaurreau', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Kleynen', u'B-PER', u'O')
(u'Tonkov', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Z\xfclle', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Gentili', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Ullrich', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Francisco', u'B-PER', u'I-LOC')
(u'Cabello', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Andres', u'B-PER', u'I-MISC')
(u'Bermejo', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Di', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Vechtjas', u'O', u'B-PER')
(u'Cipollini', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'Valencia', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Tollo', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'Lombardi', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Freire', u'B-PER', u'O')
(u'Z\xfclle', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Olano', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Ullrich', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Belli', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Once-ploegleider', u'B-MISC', u'O')
(u'Z\xfclle', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Z\xfclle', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Zwitser', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Xorret', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Ullrich', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Xorret', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Sydney', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Bossoni', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Tonkov', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Valencia', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Aston', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Villa', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Premier', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Guinee\xebr', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Souleymane', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Youla', u'I-PER', u'I-MISC')
(u'Trainer', u'O', u'B-ORG')
(u'League-campagne', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Youla', u'B-PER', u'I-MISC')
(u'Club', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Brugge', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Khalilou', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Simic', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Souleymane', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Youla', u'I-PER', u'I-MISC')
(u'Constant', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Vanden', u'I-LOC', u'I-PER')
(u'Stockstadion', u'I-LOC', u'I-ORG')
(u'Youla', u'B-PER', u'I-MISC')
(u'Manager', u'O', u'B-PER')
(u'Verschueren', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Collin', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Youla', u'B-PER', u'B-MISC')
(u'Souleymane', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Youla', u'I-PER', u'I-MISC')
(u'Manager', u'O', u'B-PER')
(u'Youla', u'B-PER', u'I-MISC')
(u'Voetbal', u'B-MISC', u'O')
(u'Gisterenmorgen', u'O', u'B-LOC')
(u'Youla', u'B-PER', u'I-MISC')
(u'Lokeren', u'B-LOC', u'O')
(u'Youla', u'B-PER', u'I-MISC')
(u'Youla', u'B-PER', u'I-MISC')
(u'Anthuenis', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Verhoost', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Manchester', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'United-Anderlecht', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Mechelen', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Anthuenis', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Lokeren', u'B-LOC', u'O')
(u'Youla', u'B-PER', u'I-MISC')
(u'deadline', u'O', u'I-PER')
(u'Lanotte', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'Centraal', u'B-ORG', u'I-LOC')
(u'Bureau', u'I-ORG', u'I-MISC')
(u'voor', u'I-ORG', u'O')
(u'Opsporingen', u'I-ORG', u'O')
(u'BIN', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'VSPP', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Vast', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Secretariaat', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'voor', u'I-ORG', u'O')
(u'het', u'I-ORG', u'O')
(u'VSPP', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Bedoeling', u'O', u'I-MISC')
(u'vande', u'I-PER', u'O')
(u'Lanotte', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'VSPP', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'BIN', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Ruyver', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'BIN', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'BIN', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Bertrand', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'BIN', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Kappa-bende', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'BIN', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Het', u'B-MISC', u'O')
(u'Vast', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Secretariaat', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'voor', u'I-ORG', u'O')
(u'het', u'I-ORG', u'O')
(u'VSPP', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'buurtinformatienetwerken', u'B-MISC', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'VSPP-werkgroep', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'VSPP', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'BIN', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'VSPP', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Buurtinformatienetwerken', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'FC', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Het', u'O', u'B-MISC')
(u'Boksic', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Prosinecki', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Want', u'O', u'I-ORG')
(u'Vanderpoorten', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Stevaert', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Stevaert', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Investeringsmaatschappij', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'voor', u'I-ORG', u'O')
(u'Vlaanderen', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Gimv', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Mobiliteit', u'B-ORG', u'O')
(u'en', u'I-ORG', u'O')
(u'Vervoer', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'Durant', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Vlaams', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Mobiliteit', u'B-ORG', u'O')
(u'en', u'I-ORG', u'O')
(u'Openbare', u'I-ORG', u'I-MISC')
(u'Werken', u'I-ORG', u'O')
(u'Stevaert', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Stevaert', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Stevaert', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Camille', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Stevaert', u'B-PER', u'I-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Netelenbos', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Rijn', u'I-LOC', u'B-LOC')
(u'Brussel', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Vlaams', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Stevaert', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Schouppe', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Durant', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Daan', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Schalck', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Stevaert', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Economie', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Picqu\xe9', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Het', u'B-MISC', u'O')
(u'De', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Morgen', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'Vlaamse', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Federatie', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'van', u'I-ORG', u'O')
(u'Brood-', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'en', u'I-ORG', u'O')
(u'Banketbakkers', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Test-Aankoop', u'B-ORG', u'O')
(u'Koninklijke', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Technische', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Atheneums', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'Beste', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Koop-school', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'PMS', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'CLB', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'up', u'O', u'I-MISC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'ASO', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Hulp', u'O', u'B-LOC')
(u'Discipline', u'O', u'B-LOC')
(u'Vlaamse', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Vlor', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Test-Aankoop', u'B-ORG', u'O')
(u'Test-Aankoop', u'B-ORG', u'O')
(u'Test-Aankoop', u'B-ORG', u'O')
(u'Sonja', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Frans', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Test-Aankoop', u'B-ORG', u'O')
(u'Schaduwkabinet', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'Volksunie', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Drenthe', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'Stoelendans', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Jonne', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Severijn', u'I-PER', u'I-MISC')
(u'Polspoel', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Bourgeois', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Vlaams', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'en', u'I-ORG', u'O')
(u'Jeugd', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Het', u'B-MISC', u'O')
(u'Swingpaleis', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'1', u'I-ORG', u'O')
(u'Betty', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'de', u'I-PER', u'O')
(u'Veenlijk', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'1000', u'B-MISC', u'O')
(u'Seconden', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Wie', u'B-MISC', u'O')
(u'wordt', u'I-MISC', u'O')
(u'multimiljonair', u'I-MISC', u'O')
(u'Stoelendans', u'B-MISC', u'O')
(u'Volksunie', u'B-ORG', u'I-ORG')
(u'Stoelendans', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Blind', u'B-MISC', u'O')
(u'Date', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Bouve', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Ingeborg', u'B-PER', u'O')
(u'Blind', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Date', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'Europarlementslid', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Lanotte', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'degens', u'O', u'I-PER')
(u'Wedden', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'dat', u'I-MISC', u'O')
(u'?', u'I-MISC', u'O')
(u'Swingpaleis', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Swingpaleis', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Stoelendans', u'B-MISC', u'O')
(u'Lisa', u'I-PER', u'I-MISC')
(u'Hagedoren', u'I-PER', u'O')
(u'Dominiek', u'B-PER', u'I-LOC')
(u'De', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Mol', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'Bruin', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Goud', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'Stoelendans', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Lippens', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Bruin', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Goud', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'EVS', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'IT-sector', u'O', u'I-MISC')
(u'EVS', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'2000', u'O', u'I-MISC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Deceuninck', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Deceuninck', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'De', u'B-MISC', u'O')
(u'Morgen', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'Systemat', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'D-side', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'City', u'B-ORG', u'I-LOC')
(u'Bird', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'D-side', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Atenor', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'C', u'B-ORG', u'O')
(u'&', u'I-ORG', u'O')
(u'CB', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Concept', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'&', u'I-ORG', u'O')
(u'Communication', u'I-ORG', u'I-LOC')
(u'Business', u'I-ORG', u'I-MISC')
(u'Bank', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'City', u'B-ORG', u'I-LOC')
(u'Bird', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'Groep', u'O', u'B-ORG')
(u'Bank', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Colombia', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'Colombia', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'Cartagena', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Colombia', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'Colombia', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'Colombianen', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Burn-out', u'O', u'B-MISC')
(u'Tania', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Medo', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Tania', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Medo', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Appels', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Werkdruk', u'O', u'B-MISC')
(u'Appels', u'B-PER', u'O')
(u'Werkdruk', u'O', u'B-MISC')
(u'Tania', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Medo', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Mol', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Rothermel', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Durham', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Rothermel', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Tony', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Blairs', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'individu', u'O', u'I-MISC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Schaduwzijde', u'O', u'B-PER')
(u'Noorderlicht', u'B-MISC', u'O')
(u'Ned', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'3', u'I-ORG', u'O')
(u'Elsene', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Beeld', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'in', u'I-MISC', u'O')
(u'park', u'I-MISC', u'O')
(u'van', u'I-MISC', u'O')
(u'de', u'I-MISC', u'O')
(u'edelsmeedkunst', u'I-MISC', u'O')
(u'Thalassa', u'B-MISC', u'O')
(u'3', u'I-ORG', u'O')
(u'kruidenkust', u'B-LOC', u'O')
(u'Der', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'Eecken', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Courthuin', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Burundi', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Cirque', u'B-ORG', u'I-LOC')
(u'Plume', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'Citadel', u'B-LOC', u'I-LOC')
(u'Saint-Jean', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Molenbeek', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Theaterfestival', u'B-MISC', u'O')
(u'Chungungo', u'B-LOC', u'I-LOC')
(u'Columbus', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Ned', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'2', u'I-ORG', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Immerseel', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Eterna', u'I-PER', u'B-PER')
(u'van', u'I-MISC', u'O')
(u'Vlaanderen', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'The', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Virgin', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'De', u'B-MISC', u'O')
(u'eetfabriek', u'I-MISC', u'O')
(u'Ned', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'3', u'I-ORG', u'O')
(u'L!nk', u'B-MISC', u'B-PER')
(u"L'Hebdo", u'B-MISC', u'B-PER')
(u'1', u'I-ORG', u'O')
(u'Noorderlicht', u'B-MISC', u'O')
(u'Ned', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'3', u'I-ORG', u'O')
(u'De', u'B-MISC', u'O')
(u'ontsnapping', u'I-MISC', u'O')
(u'van', u'I-MISC', u'O')
(u'Saddam', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'Hoessein', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Irak', u'B-LOC', u'O')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Roos', u'B-PER', u'I-PER')
(u'van', u'I-PER', u'O')
(u'Roos', u'B-PER', u'I-PER')
(u'van', u'I-PER', u'O')
(u'Conincx', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Najaarsschema', u'O', u'B-PER')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Dance', u'O', u'I-ORG')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Roxy', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'4FM', u'B-ORG', u'O')
(u'Stereokini', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Discobar', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Galaxie', u'I-MISC', u'I-LOC')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Stefan', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'4FM', u'B-ORG', u'O')
(u'Het', u'B-MISC', u'O')
(u'Leugenpaleis', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Roos', u'B-PER', u'O')
(u'van', u'I-PER', u'O')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Hautekiet', u'I-PER', u'O')
(u'Studio', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Brussel-luisteraar', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Coldplay', u'B-ORG', u'B-PER')
(u"K's", u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Choice', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Paerl', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Jam', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Hit', u'B-MISC', u'O')
(u'50', u'I-MISC', u'O')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Het', u'B-MISC', u'O')
(u'Leugenpaleis', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Hallo', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Hautekiet', u'I-MISC', u'O')
(u'De', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Lieve', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Lust', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Gust', u'B-PER', u'I-LOC')
(u'De', u'I-PER', u'O')
(u'Coster', u'I-PER', u'I-MISC')
(u'Roxy', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Mainstream', u'O', u'I-PER')
(u'Hautekiet', u'B-PER', u'O')
(u'Dergelijke', u'O', u'B-ORG')
(u'De', u'B-MISC', u'O')
(u'Lieve', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Lust', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Commissaris', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'O.', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'Constant', u'O', u'B-MISC')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Hautekiet', u'I-PER', u'O')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Dance', u'O', u'I-ORG')
(u'Vaart', u'O', u'B-PER')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Heelwat', u'O', u'B-PER')
(u'20-jarigen', u'O', u'I-MISC')
(u'Brussel', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Studio', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u"Brussel-programma's", u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Boarding', u'B-ORG', u'I-ORG')
(u'Education', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'Alliance', u'I-ORG', u'O')
(u'dertienplussers', u'O', u'I-PER')
(u'Kostscholen', u'O', u'I-PER')
(u'Stephen', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Uppingham', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'School', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Zweinstein', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Harry', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Potter-effect', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Winkly', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Kritiek', u'O', u'B-PER')
(u'Britain', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Leefsleutels', u'B-MISC', u'O')
(u"Lion's", u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Club', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'Bank', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Photo', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'News', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Hoogtepunt', u'O', u'B-LOC')
(u'Scharen', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Shattered', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Lives', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'Mercado', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'Dare', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Dare', u'B-MISC', u'O')
(u'Marijs', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Geirnaert', u'I-PER', u'B-PER')
(u'KUL', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Leefsleutels', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'DPP', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Donna', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Dare', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Dare', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Kentucky', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Journal', u'B-ORG', u'I-ORG')
(u'of', u'I-ORG', u'O')
(u'Consulting', u'I-ORG', u'O')
(u'and', u'I-ORG', u'I-MISC')
(u'Clinical', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Psychological', u'I-MISC', u'B-ORG')
(u'Association', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'APA', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Dare', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'VAD', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Vereniging', u'B-ORG', u'I-ORG')
(u'voor', u'I-ORG', u'O')
(u'Alcohol', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'en', u'I-ORG', u'O')
(u'andere', u'I-ORG', u'O')
(u'Drugsproblemen', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'VAD', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Deinze', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'DPP', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Leefsleutels', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'VAD', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Leefsleutels', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'DPP', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Oost-Vlaamse', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Politieacademie', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Marijs', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Geirnaert', u'I-PER', u'B-PER')
(u'DPP', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Wuustwezel', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Dare', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Drug', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Abuse', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Resistance', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Aducation', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'Donna', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Just', u'O', u'I-LOC')
(u'Dare', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Donna', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'DPP', u'B-MISC', u'O')
(u'Leefsleutels', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Sonja', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Vlaams', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Open', u'O', u'B-MISC')
(u'Sonja', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'BO', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'BO', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Sonja', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Jongens', u'O', u'B-PER')
(u'VUB-socioloog', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Symoens', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Symoens', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Symoens', u'B-PER', u'O')
(u'Leraren', u'O', u'I-MISC')
(u'Leraren', u'O', u'I-MISC')
(u'Jongens', u'O', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Jongens', u'O', u'B-PER')
(u'Symoens', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Jongens', u'O', u'B-PER')
(u'Symoens', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Sarens', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Jongens', u'O', u'B-PER')
(u'Symoens', u'B-PER', u'I-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Informatie', u'B-ORG', u'O')
(u'en', u'I-ORG', u'O')
(u'In', u'B-ORG', u'O')
(u'Petto', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Jeugdraad', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'voor', u'I-ORG', u'O')
(u'de', u'I-ORG', u'O')
(u'Vlaamse', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'PMS-centra', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'D\xe9', u'O', u'B-PER')
(u'Leefsleutels', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Contactsleutels', u'B-MISC', u'O')
(u'Klasse', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Vereniging', u'B-ORG', u'O')
(u'voor', u'I-ORG', u'O')
(u'Alcohol', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'en', u'I-ORG', u'O')
(u'andere', u'I-ORG', u'O')
(u'Drugsproblemen', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'Vertrouwen', u'O', u'I-MISC')
(u'Scharen', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'den', u'I-PER', u'O')
(u'Bossche', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Drugsbeleid', u'B-ORG', u'O')
(u'op', u'I-ORG', u'O')
(u'School', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Gezondheidsvoorlichting', u'B-ORG', u'O')
(u'en', u'I-ORG', u'O')
(u'Opvoeding', u'I-ORG', u'O')
(u'GVO', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'en', u'I-ORG', u'O')
(u'Volksgezondheid', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Jongeren', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Adviescentra', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Marijs', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Geirnaert', u'I-PER', u'B-PER')
(u'De', u'B-MISC', u'O')
(u'Cannabisconnectie', u'I-MISC', u'B-ORG')
(u'Uitgeverij', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Houtekiet', u'I-ORG', u'I-MISC')
(u'2000', u'O', u'I-MISC')
(u'Vereniging', u'B-ORG', u'I-ORG')
(u'voor', u'I-ORG', u'O')
(u'Alcohol', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'en', u'I-ORG', u'O')
(u'andere', u'I-ORG', u'O')
(u'Drugsproblemen', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'VAD', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Drugsbeleid', u'B-ORG', u'O')
(u'op', u'I-ORG', u'O')
(u'School', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'2000', u'O', u'I-MISC')
(u'VAD', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'WGO', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'2000', u'O', u'I-MISC')
(u'WGO', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Wereldgezondheidsorganisatie', u'B-ORG', u'I-ORG')
(u'WGO', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'FR', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'WGO', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Europese', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'WGO', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Famke', u'B-PER', u'O')
(u'Het', u'B-MISC', u'O')
(u'Ruimtelijk', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Structuurplan', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'FR', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Anno', u'O', u'B-PER')
(u'2000', u'O', u'I-MISC')
(u'Ruimtelijk', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Structuurplan', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Scheirlinck', u'I-PER', u'B-PER')
(u'VBV', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Vlaamsbosgebied', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Vereniging', u'B-ORG', u'I-ORG')
(u'voor', u'I-ORG', u'O')
(u'Bos', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'in', u'I-ORG', u'O')
(u'Vlaanderen', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'VBV', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Famke', u'B-PER', u'O')
(u'Dua', u'I-PER', u'B-PER')
(u'deadline', u'O', u'I-PER')
(u'Ruimtelijke', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Stuctuurplan', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'HIGH', u'B-MISC', u'O')
(u'LOW', u'I-MISC', u'B-ORG')
(u'Akira', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Kurosawa', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Toshiro', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Mifune', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Kagawa', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Tatsuya', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Mihashi', u'I-PER', u'B-PER')
(u'ransom', u'I-MISC', u'O')
(u'ed', u'B-PER', u'O')
(u'bain', u'I-PER', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Zomer', u'B-MISC', u'O')
(u'Carabosse', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'WE', u'B-PER', u'O')
(u'Zomer', u'B-MISC', u'O')
(u'Carabosse', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Scheldekaaien', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Carabosse', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Konijnenwei', u'B-LOC', u'I-LOC')
(u'Carabosse', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Les', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Jardins', u'I-MISC', u'O')
(u'Zomer', u'B-MISC', u'O')
(u'Fura-effect', u'I-MISC', u'O')
(u'Carabosse', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Carabosse', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Konijnenwei', u'B-LOC', u'I-LOC')
(u'Singel', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Zuid', u'I-LOC', u'I-MISC')
(u'Konijnenwei', u'B-LOC', u'I-LOC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Hasseltse', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Kabinet', u'O', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Definitieve', u'O', u'B-MISC')
(u'Grote', u'O', u'B-MISC')
(u'Michielssens', u'B-PER', u'I-PER')
(u'PC', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'/', u'I-MISC', u'O')
(u'KD', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'Nu', u'O', u'B-PER')
(u'ICT', u'O', u'B-ORG')
(u'Michielssens', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Vlaams', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'PMS-centra', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Statistiek', u'B-ORG', u'O')
(u'secretariaat', u'I-ORG', u'O')
(u'van', u'I-ORG', u'O')
(u'het', u'I-ORG', u'O')
(u'katholiek', u'I-ORG', u'O')
(u'onderwijs', u'I-ORG', u'O')
(u'VSKO', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Freinetscholen', u'B-MISC', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Freinetschool', u'B-MISC', u'O')
(u'De', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Sleutel', u'I-LOC', u'B-ORG')
(u'Freinetonderwijs', u'B-MISC', u'O')
(u'Freinetonderwijs', u'B-MISC', u'O')
(u'Lemeire', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Freinetscholen', u'B-MISC', u'O')
(u'Freinetscholen', u'B-MISC', u'O')
(u'Freinetonderwijs', u'B-MISC', u'O')
(u'Freinetscholen', u'B-MISC', u'O')
(u'Stainthorp', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Partners', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'the', u'I-ORG', u'I-MISC')
(u'Stationer', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'Stainthorp', u'B-PER', u'O')
(u'Terug', u'O', u'B-LOC')
(u'Rhona', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Stainthorp', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'London', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u"University's", u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'Institute', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'of', u'I-ORG', u'O')
(u'Education', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'Stainthorp', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Stainthorp', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Balpennen', u'O', u'B-MISC')
(u'Stainthorp', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Handwriting', u'B-ORG', u'I-ORG')
(u'Interest', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Stompe', u'O', u'I-PER')
(u'Taalkracht', u'B-MISC', u'O')
(u'Tien', u'I-MISC', u'O')
(u'Repetitio', u'O', u'B-PER')
(u'Vlaams', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Goebbels', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Hitlers', u'B-MISC', u'O')
(u'Leerlingen', u'O', u'I-MISC')
(u'Vlaamse', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Beweging', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Verbeeck', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Taalkracht', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Tien', u'I-MISC', u'O')
(u'Vlaams', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Blok-propaganda', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Verbeeck', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Atheneum', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Mortsel', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'Taalkracht', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Tien', u'I-MISC', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Sikkel', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Lesboek', u'O', u'B-MISC')
(u'Verbeeck', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Ga', u'O', u'B-PER')
(u'Taalkracht', u'B-MISC', u'O')
(u'Tien', u'I-MISC', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Sikkel', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Malle', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Verbeeck', u'B-PER', u'I-PER')
(u'FIRST', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'BLOOD', u'I-MISC', u'B-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Stallone', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Stallones', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Ted', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Kotcheff', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Stallone', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'Dennehy', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Katrin', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Cartlidge', u'I-PER', u'I-MISC')
(u'Benton', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Serkis', u'I-PER', u'B-PER')
(u'La', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'CAREER', u'B-MISC', u'O')
(u'GIRLS', u'I-MISC', u'O')
(u'Cartlidge', u'I-PER', u'I-MISC')
(u'Naked', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Hannah', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Roy', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Scheider', u'I-PER', u'O')
(u'Garry', u'I-PER', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'PRIJKT', u'O', u'B-ORG')
(u'IN', u'O', u'I-MISC')
(u'LIJSTJE', u'O', u'B-MISC')
(u'KLASSIEKERS', u'O', u'B-MISC')
(u'EN', u'O', u'B-MISC')
(u'WERD', u'O', u'B-ORG')
(u'OOK', u'O', u'B-ORG')
(u'BEKROOND', u'O', u'B-PER')
(u'DRIE', u'O', u'B-ORG')
(u'BESTE', u'O', u'B-PER')
(u'MUZIEK', u'O', u'B-MISC')
(u'BESTE', u'O', u'B-PER')
(u'EN', u'O', u'B-MISC')
(u'BESTE', u'O', u'B-PER')
(u'GELUID', u'O', u'I-ORG')
(u'JAWS', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Spielberg', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Spielberg', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Steven', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Spielberg', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'de', u'I-PER', u'O')
(u'Schampelaere', u'I-PER', u'O')
(u'Leve', u'O', u'I-MISC')
(u'Sand', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Pluym', u'B-PER', u'I-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Gevaert', u'I-PER', u'I-ORG')
(u'Brigitte', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Becue', u'I-PER', u'I-MISC')
(u'Ingeborg', u'B-PER', u'O')
(u'Marx', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Moeder', u'B-PER', u'O')
(u'Gods', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Supporter', u'O', u'B-PER')
(u'van', u'I-PER', u'O')
(u'madame', u'B-PER', u'O')
(u'de', u'I-PER', u'O')
(u'Pompadour', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Bront\xeb', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Sisters', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'West', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Compton', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'Compton', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'Lanting', u'I-PER', u'I-ORG')
(u'CV70', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Compton', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'Sports', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'Locker', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'Room', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'Lanting', u'I-PER', u'I-ORG')
(u'Guerra', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Guerra', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Los', u'B-LOC', u'O')
(u'Compton', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Compton', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'Compton', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'SMOKEY', u'B-PER', u'B-MISC')
(u'CHICO', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'Watts', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Compton', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'Loyola', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Marymount', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Compton', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'Nu', u'O', u'B-PER')
(u'Chico', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Burnett', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Compton', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'Creative', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Hair', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'&', u'I-ORG', u'O')
(u'Nails', u'I-ORG', u'O')
(u'Design-zaak', u'I-ORG', u'B-MISC')
(u'Compton', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'Boulevard', u'I-LOC', u'B-LOC')
(u'Compton', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'Guerra', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Zwarte', u'O', u'I-MISC')
(u'Compton', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'Ortega', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Compton', u'B-LOC', u'B-ORG')
(u'Boulevard', u'I-LOC', u'B-LOC')
(u'Spanningen', u'O', u'B-MISC')
(u'Mexicanen', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Chico', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Martinez', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Chico', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'Lexus', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Tighe', u'I-PER', u'B-ORG')
(u'Jeffs', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Mississippi', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'New', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Fez-club', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Mary', u'B-PER', u'B-MISC')
(u'Guibert', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Merri', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Cyr', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Sketches', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'for', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'My', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Sweetheart', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'White', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Boy', u'I-MISC', u'I-PER')
(u'Live', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'in', u'I-MISC', u'O')
(u'Chicago', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'verdronken', u'O', u'I-LOC')
(u'Kamil', u'I-PER', u'B-LOC')
(u'Zita', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Swoon', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'Radiohead', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Oasis', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Black', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Grape', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Muse', u'B-ORG', u'I-LOC')
(u'Coldplay', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Geneva', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'of', u'I-ORG', u'O')
(u'The', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Prayer', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'Boat', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Tims', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Jasmina', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Fekovics', u'I-MISC', u'I-ORG')
(u'Fekovic', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Buckley', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Memphis', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Buckley', u'B-PER', u'I-PER')
(u'jr.', u'I-PER', u'O')
(u'Goodbye', u'B-MISC', u'O')
(u'Hello', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'filmdagen', u'I-MISC', u'O')
(u'Goodbye', u'B-MISC', u'O')
(u'Hello', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'Jeffs', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Goodbye', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Hello', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'Jasmina', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Fekovic', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Nighttown', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Jeff', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Buckley-herdenkingsdag', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Jasmina', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Fekovic', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Man', u'O', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Dewael', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Vlaams', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Vanderpoorten', u'I-PER', u'B-PER')
(u'den', u'I-PER', u'O')
(u'Bossche', u'I-PER', u'B-MISC')
(u'Vandenbroucke', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Vanderpoorten', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Deurne', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Klopt', u'O', u'B-LOC')
(u'Syndicale', u'I-MISC', u'B-ORG')
(u'Cultuur', u'I-MISC', u'B-ORG')
(u'Vlaams', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Boone', u'I-PER', u'B-PER')
(u'ASO', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Vanderpoorten', u'I-PER', u'B-PER')
(u'PMS', u'B-MISC', u'B-PER')
(u"PMS'en", u'B-MISC', u'B-PER')
(u"MST's", u'B-MISC', u'B-PER')
(u'PMS-centra', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u"MST's", u'B-MISC', u'B-PER')
(u'PMS-centra', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u"CLB's", u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'PMS-centra', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u"MST's", u'B-MISC', u'B-PER')
(u"PMS'en", u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Vernieuwde', u'O', u'B-PER')
(u'PMS', u'B-MISC', u'B-PER')
(u"CLB's", u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Catoire', u'I-PER', u'B-PER')
(u'CLB', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Cattoir', u'B-PER', u'B-LOC')
(u'PMS-centra', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u"PMS'en", u'B-MISC', u'B-PER')
(u"PMS'en", u'B-MISC', u'B-PER')
(u"PMS'en", u'B-MISC', u'B-PER')
(u'PMS', u'B-MISC', u'B-PER')
(u"PMS'en", u'B-MISC', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'PMS', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'PMS-centra', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Schoolfobie', u'O', u'B-PER')
(u'Stellamans', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Schoolfobie', u'O', u'B-PER')
(u'Stellamans', u'B-PER', u'I-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Ouders', u'O', u'I-ORG')
(u'Schoolfobie', u'O', u'B-PER')
(u'Stellamans', u'B-PER', u'I-PER')
(u'CGGZ-team', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Ericsson', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Medisch', u'B-ORG', u'I-ORG')
(u'Opvoedkundig', u'I-ORG', u'O')
(u'Bureau', u'I-ORG', u'I-MISC')
(u"Gsm's", u'O', u'B-MISC')
(u'Flauwekul', u'O', u'B-PER')
(u'Orfee', u'B-PER', u'B-MISC')
(u'Callebert', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Geestelijke', u'I-ORG', u'B-ORG')
(u'Gezondheidszorg', u'I-ORG', u'B-LOC')
(u'CGGZ', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'voor', u'I-ORG', u'O')
(u'begeleiding', u'I-ORG', u'O')
(u'van', u'I-ORG', u'O')
(u'seropositieve', u'I-ORG', u'O')
(u'kinderen', u'I-ORG', u'O')
(u',', u'I-ORG', u'O')
(u'hun', u'I-ORG', u'O')
(u'familie', u'I-ORG', u'O')
(u'en', u'I-ORG', u'O')
(u'de', u'I-ORG', u'O')
(u'omgeving', u'I-ORG', u'O')
(u'Paola', u'I-LOC', u'B-PER')
(u'Kinderziekenhuis', u'I-LOC', u'I-PER')
(u'GOS', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Storm', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Cambodja', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Birma', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Epidemie', u'O', u'B-ORG')
(u'Cambodja', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'HIV', u'B-MISC', u'O')
(u'HIV-virus', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Storm', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'sub-Saharisch', u'B-MISC', u'O')
(u'Botswana', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Peter', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Cara\xefben', u'B-LOC', u'I-MISC')
(u'Botswana', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'de', u'O', u'I-PER')
(u'Yamaha', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'500', u'I-MISC', u'O')
(u'Tmax', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'Tmax', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'500', u'I-MISC', u'O')
(u'YP', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'250', u'I-MISC', u'O')
(u'Majesty', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'Suzuki', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'LW', u'B-PER', u'B-MISC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Yamaha', u'B-MISC', u'O')
(u'Tmax', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'Tel', u'O', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'LW', u'B-PER', u'B-MISC')
(u'Ifma', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Intermot', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Intermot', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Intermot', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Adres', u'O', u'B-PER')
(u'Messe', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'M\xfcnchen', u'I-LOC', u'B-LOC')
(u'Messegel\xe4nde', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Bulgari', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Detroit', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Cadillac', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Kentucky', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Allant\xe9', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Seville', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Jaguar', u'B-ORG', u'B-LOC')
(u'Cadillac', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Cadillac', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Cadillac', u'B-ORG', u'B-PER')
(u'Car', u'B-ORG', u'I-MISC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Mercedes', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'SL', u'I-MISC', u'B-ORG')
(u'3-liter-V6', u'B-MISC', u'O')
(u'Ford', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Taurus', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Hessing', u'B-ORG', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'semi-cabrio', u'O', u'B-MISC')
(u'Elise', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'Opel', u'B-ORG', u'O')
(u'Opel', u'B-MISC', u'O')
(u'Speedster', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Opel-ontwerp', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'Speedster', u'I-MISC', u'B-LOC')
(u'Speedster', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Speedster', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Toyota', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'MR', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'Astra', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'Coup\xe9', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Hethel', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Opel', u'B-ORG', u'O')
(u'Lotus', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'2,2-liter-CDI-diesel', u'B-MISC', u'I-MISC')
(u'flashy', u'O', u'I-MISC')
(u'BMW', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'3-serie', u'I-MISC', u'O')
(u'SLK', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Groter', u'O', u'B-LOC')
(u'de', u'O', u'I-PER')
(u'Lemay', u'B-LOC', u'B-PER')
(u'Doornik', u'B-LOC', u'O')
(u'Soms', u'O', u'I-MISC')
(u'Stichting', u'B-ORG', u'O')
(u'Grard', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Parmentier', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Parmentier', u'B-PER', u'O')
(u'Stichting', u'B-ORG', u'O')
(u'George', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Grard', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Gijverinkhove', u'B-LOC', u'O')
(u'Gijverinkhove', u'B-LOC', u'I-PER')
(u'Grard', u'I-PER', u'B-PER')
(u'Soignies', u'B-LOC', u'I-ORG')
(u'Balegemse', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'steengroeve', u'I-LOC', u'O')
(u'EB', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Stichting', u'B-ORG', u'O')
(u'George', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Grard', u'I-ORG', u'I-PER')
(u'Stichting', u'B-ORG', u'O')
(u'George', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Grard', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'EB', u'B-PER', u'B-ORG')
(u'Audresselles', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Stichting', u'B-ORG', u'O')
(u'Grard', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Parmentier', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Ontmoeting', u'B-MISC', u'O')
(u'George', u'I-MISC', u'B-PER')
(u'Grard-Johan', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Parmentier', u'I-MISC', u'O')
(u'2000', u'O', u'I-MISC')
(u'Stichting', u'B-ORG', u'O')
(u'George', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Grard', u'I-ORG', u'B-PER')
(u'Gijverinkhove', u'B-LOC', u'B-MISC')
(u'Parmentier', u'B-PER', u'I-PER')
(u'Kawasaki', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'ZX', u'I-MISC', u'O')
(u'9R', u'I-MISC', u'O')
(u'Kawa', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'ABS-systeem', u'B-MISC', u'B-LOC')
(u'9', u'I-MISC', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Kawasaki', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Achteraan', u'O', u'B-MISC')
(u'Ninja', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'ZX', u'I-MISC', u'O')
(u'9R', u'I-MISC', u'O')
(u'Kawasaki', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Kawasaki', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Kawa', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'2000', u'O', u'I-MISC')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'Peugeot', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Citro\xebn', u'B-ORG', u'I-LOC')
(u'HDI', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'dCi', u'B-MISC', u'O')
(u'1,9-liter-dCi', u'B-MISC', u'O')
(u'dCi', u'B-MISC', u'O')
(u'Sc\xe9nic', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'RX4', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'VW', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u"JTD's", u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'RX4', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Sc\xe9nic', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'Sc\xe9nic', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'RX4', u'I-MISC', u'B-ORG')
(u'dCi', u'B-MISC', u'O')
(u'Sc\xe9nic', u'B-MISC', u'B-PER')
(u'dCi', u'B-MISC', u'O')
(u'Peugeot', u'B-ORG', u'I-PER')
(u'Passat', u'B-MISC', u'O')
(u'De', u'B-ORG', u'O')
(u'VW', u'B-ORG', u'B-MISC')
(u'Volkswagen', u'B-MISC', u'O')
(u'Passat', u'I-MISC', u'O')
(u'Passat', u'B-MISC', u'O')
(u'Volkswagen', u'B-ORG', u'O')
(u'Citro\xebn', u'B-MISC', u'I-LOC')
(u'Renault', u'B-MISC', u'B-ORG')
(u'Laguna', u'I-MISC', u'B-MISC')
(u'Ford', u'B-MISC', u'I-PER')
(u'Mondeo', u'I-MISC', u'B-PER')